身邊同事係老嘢真係慘過食屎

即係其實唔係歧視你老
但你手腳會唔會真係慢咗少少
你嘅工作量已經算係最輕鬆個個
但你個效率竟然係最慢個個
平時返工唔單止要聽你講大道理
仲要成日聽埋你啲怨言
其實冇得怨咖喎 全部同事都知跟本係你問題

反正你都到咗退休年齡 不如好好地去享福好過啦
唔好再咁辛苦自己

好撚辛苦啊屌 快手少少啦求下你

樓主
成日聽埋你啲怨言
其實冇得怨咖喎

哭咗

做咩廢老工呀？

就係因為慢
所以無乜野做
做咁快比多幾份佢做咪仆街
你估佢真係做唔到快咩

啲嘢做咁快做咩

結論：樓主on9

d廢老中小企, 基本上好難請人
入一個fg可能2-3星期已經走人

如果做佢地啊頭就慘d
搞唔掂一係拎定個屎忽比上面屌，一係自己哽曬
大家都係平起平坐就理鬼佢地

聽d廢老講道理真係好難頂 煩撚到

其實講道理唔係問題
大佬你50幾歲都仲同我呢個廿幾歲既同職位
你啲道理係有用就唔使咁啦

唔答驚自爆

又唔係你做老闆

一齊慢囉

但佢會呻工作量大又呢樣個樣
但其實主因真係佢做嘢慢

做完有得早收工

早做完有得早收工喎

試下一份做完文件有$10 bouns
佢搶埋你果份黎做都有

Office工，做得快定慢都係夠鐘走人，ot要申請

廢老特別鍾意無野搵野黎做刷存在感
你鍾意做野係你既事,但係你又做唔掂要搵人幫你手/執手尾真係人神共憤

遲做完賺ot錢

關你撚樹

做咁快比多野你做呀啦